全民口罩

到底係唔係已經冇人戴？
我出街行到邊都唔見人戴口罩,得我一個戴,行過個個都望一望

****眾籌****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先64%, 仲要大家支持)

第五期民調結果POST
(new)
第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做)

繼續
我有權戴口罩

係唔係見無人戴所以唔敢戴？

唔係取消左既話 請繼續全民口罩日

我有權

帶口罩

有！ 我都見唔到隊友大家快啲歸隊

真係無咩人戴

二噁英就唔係戴口罩,而係全民戴軍用豬嘴出街.
假若無無面法的話,個個都會係咁戴.港豬驚死架. 但貌似驚乜乜法會多過驚死. 咁會否演變到日後其他都市比如話紐約咁,豬共只要立條食屎法,紐約市民個個都黯然唯有食屎呢?

阿Sir, 你要睇未除豬嘴比你睇囉.二噁英好惡架.......

所以先開post提下人戴

一齊戴

住藍區無人敢戴

日日仲戴緊 已經慣左
禁多污染物唔係唔戴保護自己啊嘛

星期一開始